除咗八達通Mastercard同埋Tap & Go之外，仲有冇其他預付信用卡手機App好介紹?

之前試過用八達通Mastercard手機App喺一個韓國網站度買野但係冇效，話唔適合佢地個網站
所以想問問有冇其他預付信用卡手機App係全世界都用到?

MOX

Mox?

呢啲網好多根本係唔收prepaid

city banking

去ok 買MasterCard 禮品咭。
載定頭盔先，唔係都一定得，要睇間野收唔收。

yes,買任何嘢都有1%現金回贈又免費寄張卡比你

但冇Card Number點完成交易?

app入面會顯示，張面冇但可以照用

賣港渣打嚟

卡面冇印唔代表冇number

OK
多謝巴打解答

本人乃是渣打客戶

咁你鐘意啦 反正你唔介意佢將你資料亂咁俾人

張卡駛唔駛比錢買?
另外張卡係咪好似八達通咁入幾多用幾多?

其實都諗緊轉唔轉Citi

應該都係MOX 最好

咁係咪全世界所有購物網站通用先?

結婚都唔包生仔啦

冇

行山銀行消費咭，用幾多入幾多，好用，同信用咭功能差不多，唔驚洗大左

想問下香港邊間銀行唔會俾資料政府？